米六矮撚入嚟傾吓計

大家點樣面對自己嘅人生？
事業愛情等等順唔順利？
係咪即使性格幾好幾善良外貌係點都改變唔到個命運？

利伸165矮撚
老豆老母兩個都～155
我係咪應該要感恩

我over 1.6 cm 傾唔傾得？

咩部位先

身高啦梗係，呢個post傾身高架麻

果度唔over 1.6cm 的話
比你over 1.8m 都無用喎

大家傾返我over 1.6cm 嘅身高算啦。對返題目

十幾年前太矮走去燒炭
而家米8

係1.6m 呀

我覺得事業愛情唔關身高事 總有矮過你嘅伴侶

咁我身高係over 1.6 cm丫麻，呃你咩

185 cm 傾唔傾得

我同我老豆老母同你同你老豆老母竟然一樣高

好可愛好得意呀

好正常姐，難道你唔係咁？

利申：一事無成，諸事不順大部分同身高有關，唔到你唔信

150都無係咪唔應該生仔

生女囉咁，唔生仔無咩所謂

個樣生成點先

邊有得揀
雖然追我果啲180甚至190都有
驚害人唉...

我信 真係信

絲打嘅話就唔驚啦 150好啊 夠矮夠可愛
如果真係要生仔嘅話 生完佢出嚟錫到佢燶 補償返

你個咁無幽默咁，鄧你做人做得辛苦

*人

有次同FD行街 佢米6幾生得靚仔買珍奶都比後生女女職員撩

167cm